有冇做物流嘅手足知超市入貨要幾耐

啲糧開始唔夠，我個區又有人中招，想買多啲糧，但而家幾乎咩都冇，火酒都就用晒

日用品、糧食呢啲由落單到入貨上架成個過程要幾耐？由初三到十一只見啲野越黎越少，唔通要二月尾先送到

大陸停工影響左物流
無貨運落黎
屌 超級市場得返極大量出前一丁賣 其它咩都無
紙巾都要比人搶到無

上網訂唔送貨?

有時好多好細微嘅野想買，但運費好貴，有啲就細到揾唔到

仲有壽桃牌啊hi佢

都只係淨返唔係話好多姐
我樓下間百佳真係跨張到周圍都出前一丁

成排都係壽桃牌啲過年禮盒裝

餓死都唔撚食壽桃牌

得蝦子麵好食但都冇再買幾年

同問

如果個倉冇曬貨就要睇下隻船幾時到香港啦 話唔埋

會唔會需要兩個月

丁面大埔廠有出

咁又唔會 日韓泰都係一星期就到香港

只求糧食下星期快啲到

想出去入少少
乜都無曬

ching仲有幾多喺屋企